Chinese biden

駛唔駛放上美國知名嘅facebook群組~?

Summary:
Petroleum extraction stopped, so, the raw material supply for solar panel stopped, USA will import solar panel from China.

Proud of the research that bus and plane better than MTR before, and now would import the latest management company from China to support the railway system building works in USA.

When you decide your president, do u think it is easier to control the decision of general citizens? Or those voter who has a higher status in society~?

You win the election, we chinese win the war of development

Win the war of social development